一人一段鋼鍊最深刻嘅對白

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。呢一點就是鍊金術的基本原則，等價交換。當時我們，堅信這就是這個世界的真理。
次次聽到都濕晒

大..哥..哥

什麼都無法捨棄的人，什麼也改變不了。

我可以吃了他嗎

豆釘

大哥哥

豆丁同班礦坑佬講如果頂唔順就走 個礦坑佬既回應
每次聽到人講香港唔掂咪努力移民既時候都會諗起

進入自己的城堡,有什麼理由要走後門

一個人的生命就除了那個人的價值以外既不會多也不會少

好霸氣咁屌打D宗教邏輯

你個笑死

咁佢係呢個表情丫嘛

就係好有畫面

一即是全，全即是一

最尾用真理之門換返細佬果段

所以先死守

我都係諗到呢句先

btw想問邊度有得睇日文版

呢句出自鋼鍊?
我以為係巨人

鋼鍊撚係咪冇第2句
仲要喱句係反諷嚟

同雲尼表白 我用我一半既人生換你一半人生